【突發】MTR有新logo

心繫我黨每一程

幫推， 歡迎copy and paste

觀塘要人！！！觀塘要人！！！觀塘要人！！！

各區去觀塘巴士：

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

i like it

咁快手

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

幫佢貼實哂D舊 LOGO

新 Logo 依個先岩

其實個禁制令係咪暫時會無效

屌你老母狗鐵

大肚婆因党鐵停駛，導致未能去醫院生b，mtr發起不合作運動 mtr係亂港分子

推